有無fm 人起度

client, cbre, jones lang 呢類公司既fm 工作

大家人工如何

巴打工程bg?

一般都係，不過都有prop mgt 人做做下轉

fm 同 prop man 有咩分別？

小弟今年mech grad入左間設施管理公司做工程部, 但派去咩盤做又未知, 想問下如果派左去住宅/Data center既話, 第日轉工有冇可能轉去做商廈商場既盤

邊間
我做緊in house fm

見到hkifm個網址好似十年冇更新過咁

個名叫物管多好多人

一叫fm 就無人

邊間City?

想問下係咩title請mech fg?
我都係今年grad既me仔 仲搵緊工

睇黎呢間真係好冷門無人識

但請好多人